\begin{longtable}{ | m{7cm} | m{7cm} |} 
	%--OS VALORES ENTRE {} REPRESENTAM O TAMANHO FIXO DAS COLUNSA EM CENTÍMETROS
	\caption{Caso de uso textual - Gerar Relatório de Caixa}
	\label{tab-gerar-relatrório-caixa} \\


	%-- ROW COLOR REPRESENTA A COR DA LINHA SEGUINTE
	
	%-- LINHA INICIAL
	%-- O PRIMEIRO HLINE É PARA COLOCAR UMA LINHA ACIMA, PARA DAR SENSAÇÃO DE 
	%-- TABELA FECHADA
	%-- O & REPRESENTA A DIVISÃO DAS COLUNAS

	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}
	\textbf{Nome do Caso de Uso} & \textbf{Gerar Relatório de Caixa}\\ 
	\hline
	
	Caso de Uso Geral & \\ 
	\hline
	
	Ator Principal & Administrador, Morador\\
	\hline
	
	Atores Secundários &  \\
	\hline
	
	
	Resumo & Esse caso de uso permite o usuário gerar relatórios do caixa da república \\
	\hline
	
	Pré-condições & Usuário estar autenticado\\
	\hline
	
	Pós-condições & \\
	\hline		
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\multicolumn{2}{|c|}{\textbf{Fluxo Principal}} \\ \hline
	
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\textbf{Ações do Ator} & \textbf{Ações do Sistema} \\
	\hline
	
	%-- Ação do Ator, FINALIZA COM &
	%-- \\ PARA REPRESENTAR O FIM DA LINHA
	%-- \HLINE PARA INICIAR NOVA LINHA OU FECHAR A LINHA
	1 - Usuário seleciona a opção Financeiro no menu & \\
	\hline
	
	
	%-- AÇÃO DO USUÁRIO: INICIA COM &
	& 2 - O sistema apresenta as opções controle de despesa e controle de caixa\\
	\hline
	
	
	%-- AÇÃO DO USUÁRIO: FINALIZA COM & \\
	3 - O usuário seleciona a opção controle de caixa & \\ \hline
	&4 - O sistema apresenta as abas: depósitos, saues e relatório \\ \hline	
	5 - O usuário seleciona a aba relatório & \\ \hline
	&6 - O sistema apresenta a tela de relatório com as opções: depósito,saque e contribuintes, além do seletor de datas para definir o período e o botão gerar relatório \\ \hline
	7 - O usuário seleciona o tipo de relatório desejado, o período, e clica em gerar relatório & \\ \hline
	& 8 - O sistema apresenta uma tela com um gráfico do relatório selecionado pelo usuário \\ \hline
\end{longtable}


